我應該放棄佢定等佢

話說果日向佢表白完，佢話對我冇呢方面既意思，咁我就已經諗著放棄，但過咗幾日佢又搵返我傾計諗著同我做番朋友，之後佢臨走前一日我問佢其實我仲有冇機會，佢冇好明確咁答我，佢只係同我講唔好停係到應該繼續向前走（因為學業原因仲有半年到先再會見返佢），仲話幾個月變數好大，佢答我唔到

咁我依加應該等到佢返黎定係直接放棄佢好

PS:佢好純，好難得先搵到一個咁既女仔我唔係好想放手

等囉。反正等等下你就唔想等

會唔會唔想等呢個真係唔知，但我真係唔想放手

我明。利申畀同一個女仔拒絕咗十次。佢鍾意我，但因為朋友唔敢同我一齊，佢唔畀我等。。我都等緊，因為同佢一齊好舒服，佢又係exactly我鍾意嗰類

唉。都唔撚明佢諗乜。

我係到諗如果佢係果邊又搵到個啱feel既咁我係到等咪好on9，同埋佢走開幾個月變數真係好大

佢果啲乜野朋友黎佢鐘意你都唔敢同你一齊

佢個best friend都鍾意我

哇咁你依加諗著點解決

（有比人愛真係好）

我冇得自己解決。。佢哋又唔肯拎出嚟講，兩個都斷咗contact。。唯有等

等冇用嫁，到時2邊到冇咗咁就hihi

佢自己諗唔通，覺得一定要取捨一樣，但其實未必真係要取捨，佢明明可以選擇好好溝通，同佢個朋友，但佢又唔肯，如果佢真係咁珍惜呢段友情又信佢地之間既友誼，怕乜好好地攤開黎傾呢，如果因為呢件事反左面，我只可以講唔係真心朋友。佢又唔肯攤開嚟講，正常做朋友都會祝福啦。但係佢又唔畀個friend知，大家不了了之。我又冇得單方面解決件事。

你鍾意佢 佢唔鍾意你 但係做朋友都ok 完

我同佢做朋友唔ok wo得佢ok炸

放棄啦 我都想放棄了

咁等落去唔係辦法，你試下叫佢個best friend出黎同佢單獨傾，佢鐘意你冇理由唔出掛

想姐，一日未決定一日仲有變數

我諗除非你比佢feel到你好認真 唔係佢永世都答唔到你

我知。。我依家whatsapp佢都唔覆我(鍾意我嗰個)佢兩個都係d扮冇嘢嘅人。淨係識得避，我揾完佢best frd就好似話佢因爲佢令我地冇得一齊。

我都唔想咁易放棄
但真係唔識面對佢 tg每次都係我主動搵佢 佢又開始已讀我 講多幾句又燥底咁
明明現實世界唔係咁

佢都無興趣 何必呢

直接努力追佢喇，有幾多人真係咁啱兩情相悅咁去開始
佢拒絕你，可能係因為將會見唔到面所以唔肯冒險，話答你唔到 姐係未100% No
咁你更加應該係主動，積極既一個，俾佢知道無野需要擔心

人地都話明無呢方面既意思lor，你ff咁多做乜

我覺得唔使講咩等唔等既，你咪一邊做下朋友，一邊識下其他新對象lor